全盛期阿祖安奴定杜奧巴

兩個都顛

全盛阿祖屈啲 無人能阻

阿祖安奴屈好撚多

全盛時期一定阿祖安奴啦，2004、2005直頭係痴撚線，技術同射門強化版嘅杜奧巴，仲要喺邊路都好有威脅，當然仲有傳說中嘅射力99

不過高峰期真係短得好誇張，好少見一個咁好波而且全盛嘅球員，可以突然變到業餘咁

全盛一定阿祖安奴，但成個職業生涯overall應該杜奧巴成功啲，尤其杜奧巴做保養真係做得好好

全盛一定係阿祖，屈速、重砲、身體對抗、前鋒射術、遠射、頭搥樣樣有齊仲要幾乎全部一線頂班

牙朗都唔夠全盛阿祖黎

我記得2005年洲際國家盃

阿祖安奴只要係禁區頂左腳控順就一腳BAN埋去

全盛牙祖安奴係外星人級別

Adriano 勁好撚多

全盛既牙祖有冇其他人可以比

仲要扭得，唔係高大中鋒冇腳法

相信呢度有唔少都係因為winning用阿祖安奴而將佢捧上神枱

果時真係好鍾意阿祖！點拉點推都唔跌，啲後衛mark佢會俾佢bump開，好記得有次歐聯對華西，馬真拿俾佢撚狗咁

近十幾年嘅話
全盛亨利 全盛哨牙蘇

雖然三個都完全唔同踢法
但係我覺得佢兩個巔峰嘅恐怖程度未必低過阿祖安奴

...會唔會拎兩個同牙祖比啊
亨利牙蘇高兩班喇

阿爸死左振作唔到

牙朗fan表示真心同意 阿祖全盛真係痴撚線

真正既衝力射球

阿祖安奴最勁個季，42場入28球

杜奧巴齋計聯賽32場已經29粒

仲有人覺得阿祖安奴依件撚頭勁過巴西

玩fifa上撚左腦同史高拉利條傻閪一樣忽上腦

今次認同 杜奧巴真係見到佢衝擊條後防就覺得仆街又失波 可怕好多

在2004年7月至2005年6月期間，包括國際賽共28場賽事，阿德里亞諾已經攻入了40球。

當年意甲防守都勁過英超
我仲記得 c 朗比馬甸尼守到喊

意甲防守硬正咁多
拎果陣既垃圾英超黎比

winning影響真係大

都好過依家FIFA搞到牙朗扭波好勁咁

屌 咁咪問有冇人可以比得上阿祖安奴嘛
勁過 咁比唔比得上呀

記得阿祖南美杯決賽，巴西對阿根廷。佢一個人sm阿根廷

全盛時期應該勁過美斯

不過太短暫

你話佢巔峰未必低過阿祖
喂，一定高過喇

成班毒撚打機印象球迷

打少陣機啦on9

其實我都覺得係高過
但費事講到咁決絕 始終個個都唔同諗法

阿祖安奴真人有撚咁勁咩

打winning就勁

打Winning就一定係阿祖

直情連拎幾屆金球獎都得

阿祖安奴係神, 射親都入，又有盤扭又有力量又有技術
高峰比得上外星人

杜奧巴係係勁，但都只係人

當年十個太陽，其中九個俾阿祖安奴射左落嚟，如果唔係依家肯定熱燃死。

阿祖安奴連意甲神射都未拎過
有無全盛過一年

北野望

阿祖最勁係帕爾瑪岩岩番國米果段

勁過18歲美斯

CLS 基本上推順, 禁區外成10碼起腳都入，唔洗瞄籠

射罰球，推橫，阿祖一射攪掂

咪撚玩啦 打機打上腦咪呢班柒頭囉
杜奧巴做支點呢樣已經屈鳩條肥柒

八成留言都係講winning個阿祖安奴

阿祖安奴都俾人捧到球王級

佢04－06個段時間的確勁，但依家係同高峰既杜奧巴比明顯次一級啦大佬

頭幾個留言講到全盛阿祖勁過朗拿度同美斯

真係打機打上腦

勁過15歲既美斯？

同全盛美斯比，阿祖安奴任何時期挽鞋都未夠班

全盛巴哥背住你都轉身抽入wo

全盛時期阿祖安奴一定係winning嗰個

fifa隻盧卡古都好屈

臨完場一tick 一射救左巴西一命..

我夠話高峰可以得一場
咁牙朗大撚把

其實巴叔係車路士都係較後期先至突出 有一年著左火咁 三十幾碼背對龍門轉身窩利入 痴撚線
但講阿祖安奴成名係早啲 高峰期都真係好勁 可惜墮落得快 而家已經無人記得

好撚勁 仲記得當年玩winning 輕輕按射波制 個波已經子彈咁飛去個龍度

佢肥到仆街 二百幾磅出翻黎 打羅馬但係仲打到倒掛 你就知佢幾撚勁⋯ 咁撚龐大身軀仲舞到你入到波 同大哨case差唔多
不過佢心態頹好多

自己睇精華啦 30拎碼 就可以起腳 你估講笑 佢啲重炮仲好睇過巴迪高

我未見過腳力咁撚勁球員 前無古人 外無來者

ON9

傻閪 無睇就收嗲啦

巴迪高 卡路士同佢我都好欣賞
自從佢地之後 球壇就好少再有d腳力咁重既大炮手

Btw如辛尼迪話齋 阿祖真係最可惜既一個

嘩......d 數據咁勁呀？吹到勁過絕代雙驕

巴迪高 30 拎碼外遠射 印象中 比較少 卡路士更加生波更少
真正多應用 禁區外 已經起腳 重炮遠射 呀祖啦
佢邊個位都幾乎起得腳 啲人話Winning,實質佢真人都係咁踢 一推甩一兩件 no mark 廿幾 30碼就起腳

史域高域 史高斯 遠射都勁 但講重炮 我都係推呀祖
佢咩都有齊 屈啲

有年winning阿祖 body balance 99,就咁R2行，揾兩個人夾都夾唔甩佢

係咪應該係遊戲台開post先岩

阿祖有撚咁勁咩

但依家睇返 大哨嗰啲 啲數值都真真地
咁個啲年代係多Legend級怪物既

其實有睇當年意甲都知，由Parma拍梅毒去到大概05開始墮落前，佢真係勁撚到癲。

只不過係無拎過大獎 所以你地剩係鳩嗡佢winning 99姐
至於拎唔到歐聯意甲（直至伊巴黎之前）將當時既國米推上高峰，好大原因係文仙尼同前幾任太on9 一直以黎amc個位都踢唔起，。明明陣中有安利 列高巴 比沙路 華朗 仲有好撚多數唔哂 （史坦就廢既 唔好吹湊），佢地偏偏一兩場失利就轉陣甚至擺4件工兵係中場，由前面單打獨鬥。再加上意甲節奏事實係慢，所以入球數字先睇落無咁靚。

不過，連串過馬撚既伊巴都讚到當時既阿祖天上有地下無，你就知佢有幾撚勁。

當然小學雞可能會話佢係youtube球皇，不過有睇佢波既一定知國王呢個名唔係浪得虛名。

我覺得佢真人勁過打機 打機腳法無咁勁

個個年代 全盛伊巴都只係個普通人
伊巴去到 牙朗美欺個年代都幾乎世三過

腳法其實佢唔算細膩，不過佢變速同轉身好撚快加上力量當年應該無邊個阻到，好多時明明好似推甩都可以拎番個波射埋入龍
睇佢施丹轉身再bom開d後防真係賞心樂事

啲人仲話阿祖淨係打機球王 寸人唔識波

佢真係咩都有 身位 爆炸力 都好好 腳法一貫巴西仔
仲要唔係過份賣弄 多餘個隻
所以話睇佢啲波好爽 一推順就起得腳好撚癡線
咁都唔叫怪物級 真唔知仲有who

其實就係因為佢本身腳力驚人 winning之後先會比咁突出既數值佢
而並非因爲winning首先比咁高數力量值佢 令人後來至覺得佢腳頭勁

佢只係成就唔高 因為黃金期太短 但亦唔可以因為咁睇輕佢當年表現

全盛時期一定係沙拿

呢幅真係癲
Destroyer
經典到仆街 大哨之後 得佢可以瓦解 到兩大神級後衛

阿祖安奴威嗰一兩年
講咩全盛時期
咪又連意假一季二十球都入唔到
你睇上面咪知J咩推橫射得咪又係winning帶來嘅刻板印象
真係球球有就唔駛咁嘅職業生涯啦

Ronaldo + ibra = rubbish

巴哥支點加射術贏九條街

現任國際米蘭主副主席辛尼迪近日接受訪問，憶述了自己在國際米蘭昔日的隊友阿祖安奴，對於沒能幫助阿祖安奴走出喪父悲痛是他一生中最大的遺憾。

當時國際米蘭和皇家馬德里踢友誼賽，阿祖安奴攻入了漂亮的入球，辛尼迪對自己說：「站在那裏的就是新朗拿度！他擁有力量、技術、盤球、速度、射門、頭鎚。」

阿祖安奴來自巴西的貧民窟，那裏讓我覺得恐懼。我非常瞭解貧民窟，那裏的情況和阿根廷是差不多的，我知道那裏是有多危險。每天和阿祖安奴訓練我都會問他，你要去哪，你要去幹什麼，我害怕他會讓自己陷入到一些麻煩中。

阿祖安奴和他的父親感情很深,但直到2004/05賽季那年，突然發生一件事起了變化。當時球隊正在踢TIM杯三角賽，阿祖安奴接到了一個電話，得知他的父親去世了。我看到阿祖安奴在房間裏，把電話重重的扔掉在地下，然後瘋狂的尖叫，直到今天我回想起當時的情況仍然應到不寒而慄。

在此之後，我和莫拉堤都把阿祖安奴當自己的弟弟一樣對待。阿祖安奴入球後會把手指向天空上，他仍然在踢球，但有些事情和以前變得不一樣了。

哥度巴特意花了一晚上和阿祖安奴談心，哥度巴和他說：你是朗拿度和伊巴謙莫域的結合體，你將會成為世界上最優秀的球員。」

阿祖安奴喪父後陷入抑鬱和酗酒的習慣，最終我們未能把沮喪的阿祖安奴開解，挽救他的生活和球員生涯，是我整個職業生涯中最大的一個遺憾。

只可惜話太靠個人能力同埋巴西人太喜愛夜蒲

英超啲垃圾後衛同意假有得比？

係呀意假後衛特別勁
下遊隊中堅都勁過泰利蘇甘寶李奧費迪南啦

除左九十年代撚最撚鍾意吹水作大就係阿祖安奴啲球迷
真係當人無睇過咩
咪就係得04 05年咁上下威嗰一兩年
仲要講到宇宙無敵咁
嗰兩年金靴又無金球又無
聯賽又無
歐聯又唔掂

最叻咪巴西打美洲盃打洲際國家盃囉
到世界盃咪又含撚

屌啦星吹到勁過c朗美斯

em....右邊果個費華利黎

真係唔怪得上面話意假後衛特別勁
費華利都神級

入得嗰十幾球 講到史前巨獸咁撚樣
而家富咸件Mitrović唔會差得佢幾多

返去幫你老母執骨啦賤種柒頭
咁撚鐘意打winning去參加電莖啦腦缺氧

波圖時期既hulk都有d阿祖安奴既影子，但條傻鳩走去鏟雪之後再去支那

係辛頓都守死佢lor

卡富先係守到佢喊wo

好似家下曼聯家條前鋒線咁 ，打機就好用

睇呢個post笑撚死
講打機咩屌你
真人阿祖係勁但邊有咁勁

全盛一定阿祖，不過好撚短暫咁解

連伊巴都讚佢似野獸

以前睇佢踢波覺得同踢出我天地主角個對手有個大隻平頭佬禁區外45度角點抽都入嗰個冇分別
最記得有一場美洲杯睇佢一個人表演一抽就入係咁而就帽子贏三比零
有一場意甲又好似複製咁一個人抽入三球, 仲要好似前面放佢一個其他人唔使攻都會入波

阿祖埋門勁d 力量罰球乜都有

講數據巴迪高奧雲科拿大把都唔係特別靚啦

利申從來冇玩過fifa

數據係呢個世代比真係冇意思
有兩個痴線佬係度,以前一季三十球已經係神鋒
佢兩個唔係打前鋒但季季五六十球仲要有埋助攻,點玩

咪係
唔計美C 以前聯賽入20球左右都叫勁
依家睇撚完阿祖數據得2x球話佢廢
仲話人打fifa上腦
不過真係太短暫
同期仲有個艾方素阿拉維斯又係咁

阿祖最高聯賽17球咋，邊有2x球？

阿祖踢意甲入球量最高五季：
17球 - 16球-15球- 13球- 6球

巴迪高踢意甲入球量最高五季：
26球 - 23球-21球- 21球- 20球

科拿踢英超入球量最高五季：
28球 - 25球-18球- 15球- 14球

奧雲踢英超入球量最高五季：
19球 - 19球-18球- 18球- 16球

上面用巴迪高科拿奧雲做例子
但係比落阿祖數據都輸晒

無人話佢廢，但話佢勁過杜奧巴就含撚啦

杜奧巴一個人就令阿仙奴變成車路士隻私家雞

阿袓未必得

杜奧巴係講緊英超入32球奪冠同一個人carry拎歐聯
已經唔提佢盃賽決賽必入波既記錄

國米 - 球星墳墓

阿祖入球我記錯自
依家咪講緊淨用數據打飛機係唔公道

唔係射力99 撚有人吹奏咩

屌 阿祖起左步無奈就死老豆之後自殘 都未刷夠數據就收皮 如果踢多2-3年一定勁過杜奧巴

如果..…..

一定係杜奧巴好過佢啦

戇鳩屈鳩人 打winning 癡撚鳩線 你個病都幾撚末期喎
自己係撚睇過 就係到撩交嗌 話你死傻閪 真係無撚講錯
把口臭撚到呢 積下陰德啦 契弟 擺自己全家上枱呀

係啦係啦 戇鳩 個撚個連球員名宿都驚嘆 呀祖
攞件富咸比 眾人皆醉你獨醒咁撚樣
一句入十幾球 就無撚視哂 人地同你一樣死老豆咁撚樣
果然係波台憤青 返去掃墓啦柒頭

呢到吹奏既內容減返5成
就係阿祖安奴既真正實力

其他我唔敢講
如果係阿條後防我相信全盛阿祖一樣當狗撚

如果

班所謂阿祖迷真係on99
攞埋數字比都要死撐
返去打winning啦

唔係話佢唔勁

但吹到佢全盛期勁過美斯真係

好似係你地屈人用winning能力嚟撐

以前winning玩國米
阿祖+伊巴+史坦高域
屈身位鳩爆就得

巴迪高數據唔靚？

阿祖安奴一季意甲廿球都無呀

有撚哂入球助攻數據仲撐阿祖
屌你班撚屌winning 上腦有咩錯

咁撚柒勁利狗就唔會反cup 拎r聯